點解而加乜舖都要配妞

講真呢個歪風邊度黎，模型舖配妞，玩具舖又配妞，卡舖又配妞，仲要著曬女僕服，日本仔都未咁癲，令到成件事變曬質，令到街外人以為全部玩呢啲野既人都係毒撚，係咪真係會多左毒撚因此而上門買野

懷念以前全部都係大叔老闆，交流下心得果種時光

乜撚野配妞
乜撚野話黎？
屌你老母

你冇睇過Kibi?

你噏乜嘢

我買褲都要配鈕
有咩問題呀

睇黎Bomba收皮左太耐無人識，「乜都要配妞」係Kibi 扮蝗老闆既台詞黎

wt7 u say

邊個係Micheal B？
即刻聯絡佢！

終於有人識貨

真 成日配女好煩

事實嚟
真係有班哇哇哇 好正呀 以後一定要幫襯乜乜七七

邊間啊

你有玩開呢啲野實知，Y字頭模型舖，C字頭卡舖

C字頭個間入貨量好多

因為個圈子大左同時變左以前玩具圈子小眾好多

TMCC701 拍到大碼頭
由上年開始已經大搞緊

人地擺女多生意 冇女冇生意
如果你係開鋪頭你擺唔女擺

有冇多啲詳情，點解d錢好似用之不盡咁，監躉都發達，世界冇天理（雖然一直都係）

後面有金主